Řídí náš život media/reklama? Odpověď na tohle otázku je lehká. Ano, reklama řidí náš život, hlevně tento o dítěti. Každy den my se díváme na reklamu a tak jsme ovlivňovali kvůli ji. Když čteme, nebo se díváme na televizi, nebo posloucháme radio my sledováme co říká reklama a pak můžeme se rozhodnout, jestli plavat s proudem nebo ne. To závisí na nás. I když nesledujeme reklamu, my mimovolně někdy děláme co ona chce. Jsou tu vážný výzkumy, aby člověk koupil něco, nebo se choval jak by sloužil. To je smutný, ale v dnešní době se stane tak!
